想問00後見工識廣東話會唔會加分？

因為身邊同學仔都係講普通話多

雙飛先講普通話

唔係加分,係必須,唔撚識廣東話死撚返支那